唔知下星期天琦出庭會用咩保安規格呢

提提大家下星期三

坦克

Push

會唔會企爆條街

一定到

賞花杏仁露

push

企爆附近
比天琦知道 香港人同幾年前唔同

邊間法院？

有時間地方詳情未

邊間法院

巴士底監獄

天琦

最少一半防暴警力

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

全港一半警力起標

愈多呢啲PO 會愈嚴

唔俾佢出黎 用SKYPE審

狗隊恭迎！

9號邊度?